點解美國左膠重支持blm，明明咁撚暴力

想當年佔中 扔下野都比班和理非左膠割 又鬼又盛
依家blm 又殺人又搶野又虐待動物

重支持8登 佢地想點

因為左膠推崇黑人至上主義
所以BLM係殺人放火金腰帶

推啦

因為同時有好多黑人名人出黎講述一D黑人被歧視既情況
或佢地係社區被差別對待, 被歐打等等

BLM只係另類共產主義，啲黑人想白人讓埋間屋比佢地住，癲到呢

告上法庭啦
依d野都改變唔到 法例都寫明唔可以歧視
佢地重想點
唔通寫條黑人高一人級法例

根本就係支那人既訴求

因為要攞光環

香港人都係想要間屋住

因為你既資訊係係連登同你follow既Twitter account得返黎

做乜咁大巴大巴刮醒人啊